高文：媒體故意泄露合約詆毀美斯 要細查有無內鬼

今天淩晨巴塞2-1復仇畢爾包，不過賽後巴塞教練高文在接受採訪時，被問到的最多的，還是有關美斯合約內容被泄露的問題。

對此高文表示：「最近媒體上發表的內容帶有惡意，他們想要損害一位為西班牙足球和這傢俱樂部做出了突出貢獻的球員。美斯今天再次證明了他是天生的贏家，儘管有著各種干擾，他依然清楚如何專注於比賽。」

「我們必須找到美斯的這些傳聞是如何被媒體知道並發佈的，這些事情看上去是不可能完成的，有些人想要故意損害我們。如果是從內部泄露的，那麼將非常糟糕。我們必須幫助球員教練贏得比賽，而如果球會有人泄密，那他們將不會在球會有未來的。」

高文最後表示：「我不明白他們（世界報）為什麼說美斯毀了巴塞……他花了這麼多年的時間，證明了他是一個多麼優秀的足球運動員。」

即係份約係真的

比份咁嘅約散步霉閪，搞到自己破產真係咎由自取

自爆

通常D秘密網爆D球員合約有晒簽名，基本上冇一個新聞話係假既。

咪你自己囉，咪扮啦

捉鬼啦要

捉自己?